朗拿度及卡卡一同訪港 球迷蜂擁合照簽名

卡卡呢?

明明係顏福偉

卡卡呀 問咩號，你搵到卡咩

金嗓子

有無人記得屌人妖單野

踢過南華個卡卡(caca) 呀

靠佢入亞協八強

以為條caca吹水，原來真係fd子

基本上離開左南華之後都係跟住肥哨，之前肥哨搞明星賽都預佢踼
出trip都帶埋佢，應該係私人助手咁上下

He is a friend of Ronaldo and played for "Friends of Ronaldo" against "Friends of Zidane" twice, scoring goals in the matches against poverty in 2008 and 2012